{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140892?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 웨이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせのため、当日予約はキャンセル及び払い戻しができません。 また、チェックインは20:00まで可能で、その後は入室できません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、入室の際に人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生しますので、1名当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 駐車スペースが必要な場合は、予約時に車両可否を必ず記載してください。 アメニティとしては、すべてのゲストにタオル、ボディスポンジ、使い捨て歯磨き粉を提供し、その他のアイテムは別途用意する必要があります。 シャワールームにはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ヘアドライヤーが備えられています。 また、共用冷蔵庫が用意されており、各ベッドごとに読書灯、棚及びコンセントが用意されており、個人読書や日記作成をする際、一行に不便を感じません。 予約特典の他にも外国語案内で英語を提供し、宿の建物内に無料駐車スペースがあります。 付帯施設としては1階にハリスコーヒーカフェとルーフトップがあり、周辺には全州韓屋村と美味しいお店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせのため、当日予約はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00まで可能で、その後は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、入室の際に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生しますので、1名当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが必要な場合は、予約時に車両可否を必ず記載してください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "アメニティとしては、タオル、ボディスポンジ、使い捨て歯磨き粉を提供し、その他のアイテムは別途用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "シャワールームには何が備えられていますか？",
            "answer": "シャワールームにはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては1階にハリスコーヒーカフェとルーフトップがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 531
    }
}